721重點唔係警察遲到，重點係班白衫知道冇警察會黎

721癡線在班兇徒預早幾日宣佈，當日眾目睽睽下持武器長時間集結，多次襲擊市民，而佢地係唔使遮樣（仲可以大合照），見到警察都唔使走避，咁代表佢地預先知道警方不會執法

到底有幾高層次的人才能做這保證，能夠說服兇徒警察唔會黎？指揮官係收咩人命令先唔執法？這才是721重點

認同的幫忙推一下，721 兩個月時，大家唔好再錯重點，一定要要求緝拿主謀

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

自推唔到
次次見有人鬧警察遲39分鐘我就火滾
係合謀唔係遲到呀

鄧先生跟本刊說，警方知道元朗鄉黑721的狙擊行動後，有警隊高層就拍板，決定在當日製造一個無警時分，下令叫元朗警區的警員，當日發生什麼事都不要干預，不可以截查街頭聚集的古惑仔，任由一班黑社會去襲擊市民，要打到市民害怕，到時就會知道警察的重要性，就可以重建警隊威信。

打狗救人，組隊自衛，落街做文宣。
我要真雙普選